有時間關心下你老母

頭先差啲喊出來

知道

打多句講咩事都唔得？